[長文慎入] 記得 無論輸定贏 香港在成長 我地在成長

第一次開ac，第一次po，驚自爆，勿相認，不喜請插細力d
小弟在此懇請各位諸葛孔明多多指教

懶人包注意
1.前言:冇錯我係大陸人，對唔住，我無得揀係邊度出世，但我被點醒，想係度提提大家要多d郁腦，并召集能人。
2.抗爭基礎: 我地唔係要與人民為敵。
3.接受缺陷: 我地要接受惡狗與我們同在的事實，并以此為基礎動腦筋。
4.食腦-抗爭篇: 團結，隨機應變，大臺，防具，策略，請自行閱讀

1.前言
我係一名由大陸移民到香港的00後，現為香港永久性居民。
自問幾年前我偏向政治冷感，留意時事卻不為所動，我唔清楚雨傘運動，魚蛋革命。
但慶幸是次有國際關注，同年Marvel 大作:Endgame 時間巧合下，中美貿易戰等等。
但更重要的是，香港人自發性參與，及無私的精神下，助攻是次的抗爭運動及點醒左小弟第一次參與69遊行，及第一次置身於612抗爭前線，體驗催淚彈的威力。
但有鑒於香港人無私奉獻，和理非非及勇武抗爭嘅成效令到不少人心灰意冷(事實係612打左一場好靚嘅苦肉計)，本人不得不透過連登分享一下自己嘅睇法，提醒我地香港人要多d郁腦，並且召集有志之士及知識分子，一齊拯救香港。
我嘅睇法係，一個人係咩人取決于佢是否認同當地嘅價值同文化，就好似你地衣家非常不滿個d支持送終嘅香港人及大陸人，但我希望你地明白，我冇得揀邊度出世。

2.抗爭基礎
一個抗爭的成效，某程度上取決於普遍市民對於抗爭的支持。
緊記，我地唔係要與人民為敵，請支持我地位於抗爭地點附近嘅小型店鋪及罷市店鋪
(麻煩各位巴打，絲打，起底組記得backup <立場新聞>及先前有post記錄 為香港服務嘅店鋪，并將攞光環的店鋪除名, 由於超出字數限制，麻煩巴打絲打自行尋找)
而是全體槍口對外，目標係混種警犬及港共政府。
無奈我地的確無可能得到所有人的支持。
但我地要向個d不表態的市民，及未能為我地罷市的小型店鋪展示，我們是無奈被港共政府逼到如斯田地，以贏取佢地嘅同情心(至少不會與我地為敵)。
佢地唔夠膽做，我地做埋佢個份。
在黃背心運動中，法國總統馬克龍的民調顯示，支持僅約為~25%，而反對為~75%。而更有超過一半人民支持黃背心運動。可見即使國際準備開始制裁港共奴才，及黑色混種警犬違反日內瓦公約不在話下，本港的民調情況可以話係頗為相似。

3.接受缺陷
咪住，冷靜d先，我衣家唔係叫你放棄連登，而係同你強調我地用緊係社交平臺，要接受警犬與我地同在的事實。
我地要諗的策略係就算班警犬知道也無可奈何嘅上策，而這些策略係建基於佢地係警犬嘅身份，而且凈係的3萬隻左右(都係聽各位巴打絲打講)。
而班警犬成功嘅原因，亦都係建基於我地對班警犬嘅行動完全無知(無計，警察未退化做狗之前已經辭職，無得套料)，而班狗可以周圍mon post，導致11/6金鐘站惡犬咬人事件。
冇錯我地無能為力，就係"無能為力"令我地心灰意冷，而我地都係時候念下點樣運用這"三萬警犬"作為基礎去諗策略令班狗“無能為力”地叫。

4.食腦-抗爭篇
-團結
勿分化，槍口一致對外，各有各做，緊守崗位，軍師係戰區外謀略獻策，佢係唔係諸葛孔明唔洗話你知，而係用腦念，然後做比你睇。
在此必須稱讚，條片一堆人用水淋熄個催淚彈，再比Times記者報道，實在是睇到小弟倍感欣慰，揚威國際，不過如果有得full gear上我都想dum番番去。連登好多人出謀獻策，但我們需要的是軍師，有頭腦嘅人，而非一堆堆一時興起的無謀，在警犬眼中的雕蟲小技。
在我眼中，我們少嘅，唔是勇武抗爭的烈士，唔係物資，而係裝備，同頭腦。笑人地on99唔知做緊咩時，諗下自己有冇資格，有冇能力做佢做緊嘅事。

-隨機應變
611金鐘惡犬出沒咬人事件中，我見到嘅係，10只狗圍住1個人，我心諗我地系咪大腦短路？重要情報: 一個勇士冒著被捕風險，帶住一箱無攻擊性水，就可以撚9班警犬，係一個人消耗緊多個人嘅體力!!! 同時可轉移視線，協助其他勇士行另一個exit (高風險)或直接入狗鐵去其他狗鐵站。同時立即傳開消息，其後重整旗鼓，派一個勇士攞d無謂野比班狗慢慢搵，例如係我地需要嘅物資，但係係最least需要嘅，我地撚飽班狗，其他人立即去其他出口。

-大臺？
難聽得罪講句，只要有一個具備高組織能力嘅小型群體領導，并有人在場散播可靠消息，其他人都只會盲目跟從，大臺根本無謂。
而我地最終目的係令其他人仿效，建立多個高組織能力小型組織，加快訊息流通，并減低25仔在內的潛在風險，或散播假消息的風險。
我稱之為，洋蔥式結構，總司令+總情報局(20人)->司令+情報組(100人)->情報組+有志之士()
tg勇士不幸被捕，已有經驗，亦不在此多講，使用更匿名的程式去執行洋蔥式組織，提升效率
越深層就越少人且越有頭腦，懂得隨機應變，控制局勢，及需要更多嘅fact check，避免幾千人一人一句，好心做壞事，篩走嗮d寶貴資訊。
"請用絕對安全真正匿名嘅8ch傾project!"

延伸閱讀:【法國黃背心運動】沒有領袖的示威 「企硬派」馬克龍怕未？

-防具

-防毒面具

"霸氣法國記者無懼黑警舉槍恐嚇：Do it!"

"法國示威民眾「用網球拍反擊催淚彈」，姿勢超帥氣，網友「神修圖」後更有看頭！"

上面d link嘅圖嘅共通點係，佢地至少都有個防毒面罩先可以做到網球王子，亦都係我地普通口罩純粹為保護自己身份，請眾籌豬嘴并交給前線勇士 (法國記者除外)
又或者係你有異於常人嘅能力

-盾牌
"陳雲：持久戰要成功，必須製作或購買方盾。"

-策略
-阻礙視野
好似dum水球咁入d顏料咁dum過去班狗。
無錯唔會傷到佢地，但可以減低佢地視野，逼佢地去後方更換，消耗體力。佢地帶防毒面罩就更爽，要成個換。
如果企係班狗角度諗，佢地full gear，有盾有頭盔，望住你地dum垃圾消耗體力不知幾開心。
所以要用影響到班狗行動能力嘅策略，就係噴漆噴9佢個眼罩，中前排準備"漆球"遠程攻擊。
而d漆球要交由前中線人士保管，免生搞親自己友。
-體力戰
個個都話嗮氣。冇錯，因為次策略非常難以執行，而我地唔識用，但我地掌握到用係可以玩撚死班狗。唔多講，流番個討論空間比你地諗下。
延伸閱讀:【法國黃背心運動】第5周再有示威 警察疲於奔命「我們快崩潰」

最後感謝多一次勇於獻身嘅每一位勇士，由於字數限制，將稍後附上，廢老廢中篇，及自我增值篇。

簡單提要增值篇，我地係早產嬰兒，個7婆係度認親認戚。
我地要學習他人，亦須自己的錯誤中學習，例如，嚴重策略失誤之一，人流管制。

記得，我地係高等生物，唔似某類動物(歡迎補充)

如果你認為我嘅睇法有參考價值，麻煩你將個po分享出去或push一push (唔知咩係pish,想請教下)，多你一個，係好多。

加油，此刻，我地都係香港人。
If you want peace, prepare for war.
If you want to outplay your enemy, be smart.

sorry for 1999
利申1.平時都無打算開ac,只系mon po，但係真係忍唔住出來要講兩句。
利申2.本人並非反對和理非非和勇武抗爭，可惜前者成效低，後者成本極大。哩次我地唔單單要行動升級，而係頭腦都要升級，係可接受的成本下提升成效。

自推

補充: 我地係早產嬰兒不得值，而且一出世就要戒奶。
而法國嘅示威經驗係非常成熟
撇除，我地面對嘅係黑警，法國示威有值得學習嘅地方。

無耐之前有好多巴打都有po 個channel，我都睇到好興奮，無奈我地玩嘅難度係差太多。

同緊出cheat黑色混種惡犬打緊。

我都明，但係點都至少要做到咁

我明你意思，之不過我地唔知佢地嘅智商下限係幾多，會做出幾低能嘅野。
得罪講句，我地個班公務員係咪打工打到個腦退化左？
777話三罷激進，警犬阿頭話係暴動，自己違反國際人道法唔知，"I cant walk"聽唔明。
都係個句，無知唔係最恐怖，而係掌握住權力而唔知自己無知先係最恐怖，而我地可以對付佢地嘅方法係隔山打牛。

塞爾維亞人如何對付濫權警渣﹖

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。

推

thx bro

幫你手推下

多謝你

今場比你輸左以後再成長都冇用啦

小推一下